[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1281)

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
得蛇
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

slow

Slow

正皮了ＤＯＤＯ

dodo slow

wa 大熱開post咁Q慢ge而家...

本身有人抽筋，球證吹停，巴拿馬大腳抽去龍門，古圖打去，假角

Dodo 又搶

show

快撚到

諗起上屆世界盃買英格蘭輸唔少

個個都話俊仔點點點
拿 其他人我唔知
但我肯定我地玩開果班只係拎黎講下笑 瀨下屎姐

佢世盃呢幾日買果啲波 憑良心講你地自己都會買啦
嘩 德國呀 7:1 巴西WOR
嘩 巴西呀 尼馬 古天奴 廢佬呀
嘩 西班牙 好撚齊呀

你地輸左係同俊仔一樣眼光唔好 唔該講笑就算 唔好JER鳩住啦

Shut the fuck up

打完機得閒搶

人手頂置啦
下個POST 貼埋比D忽然賭仔睇

下場點補？

邊撚個負皮

英撚唔係強隊 上盤

我條3串4

垃圾南韓

謝謝椒妹！

12.5s頂足全場咁濟

開賽咁耐 終於跟俊仔贏返場 !!!!!!

12c完？

yes

唔4客氣

係

舊副乳好正

支持俊仔
比利時同俊仔同路

斷左係比利時下盤到但唔緊要啦 人無一世旺 有贏就有輸 恭喜牙俊終於反底 gchi

英撚出左陣未

俊仔問下屌你班人今晚贏定輸啦

謝謝俊仔

英格蘭9.5c 想買
可唔可以3場大角

想博Ali FG

眼光唔好都有得懶人

下場半和好嗎

9.5B GUN

正式果舊咁細

瀨

強隊打弱隊刷角

我屌你最尾斬去龍門個下嚇撚死咩

俊仔冇咁小器

問多次 有無手足長追上盤

下盤gun

有球王lingard
All in

受傷，吹停左ga

條女叫咩名

今日買左三場都係上盤

英撚好似買下盤穩陣啲
入唔入到兩球都好大疑問

小弟唔駛多 10c夠

屌呀
史波0 雙箭頭
針

G chi

直覺係2:1

張洛蔚

波蘭同塞內

邊隊排名高d

挽留美巴

我

好撚同意

美巴唔賭波咋冇話走

英格蘭真係好難買

買個波膽0:1算

英格蘭回

個個都要英撚但仲回緊飛
到底係放水日定尾場通殺

出屎波寧都唔出華dee

11c ok?

無啦，賭錢賭自己咋嘛，又唔係要求人地輸。

俊仔原來返左黎
好掛住你

半大 半3-0 波膽 比人迫害

收嗲啦

等住飛機

半場11c

半3 0 弱智先買

突尼西亞 好似係非洲球隊, 非洲球隊同亞洲球隊好似一樣咁廢 (巴拿馬好似都係非洲隊)

1球都冇
輸半都唔得

屌呀
史波0 雙箭頭
針
屌呀
史波0 雙箭頭
針
屌呀
史波0 雙箭頭
針
屌呀
史波0 雙箭頭
針
屌呀
史波0 雙箭頭
針
屌呀
史波0 雙箭頭
針
屌呀
史波0 雙箭頭
針

Panama 中美洲架

呢隊野和左提子 1:0輸比狂牛 唔太差

巴拿馬中美洲

踢出來應該史達０同連加特 自由人咁？

巴拿馬中北美洲區

中美洲

世界零視野

記錯自膠

爛牙仔很強。

下半3-0 呀

十球有八球飛機
剩低兩球軟弱無力

避下風頭嘛。

角大加油

上盤兩倍fatfat

恭喜黄俊

屌 邊個咁快重注角大

美斯 聽晚馬仔見

9.5b 半和

gun

挽留

支持美巴

sorry 大力左

[挽留美巴

美巴我唔識玩馬呢

我跟美巴買有嬴有輸 最後其實都應該只係平手 但係有得屌波開心好多

塞內加爾應該唔會係你口中既NIGGA垃圾隊

有MANE有KEITA有KOULIBALY

下場讓和讓勝

呢場針返尋日同埋頭場羊嘅錢，決定skip
精神投注上盤

有進攻能力
友誼波表現唔錯
睇下正賽踢成點

C9.5B係咁跌

黃俊贏左... 咁以後點賭

多謝"美斯係邊到" 出水
祝你錢程錦繡

其實佢同尼日利亞會唔會差唔多實力

請珍惜美斯巴

再跟 同俊仔同船

美斯巴我愛你❤️

美巴 求下你唔好走

角大 撚羊

美巴

美巴完左世盃先唔賭波啦

世界杯先難賭

同意 最起碼陪我地過埋呢個世界杯

飛數同個陣英隊窄窄地

英格蘭和

首輪難賭姐
第二輪會正常好多

Same road希望唔會燈你

跟

英撚角大

多謝美斯巴
再見

刷角隊全面進場

感覺到呢場半場0:2

英撚穿盤

系 想4啦 呢幾日靠佢羊

Cash out了

0:1啦

保守是13角穩羊

係時候半大

feel 到了

極少注半大先

事實上係 英撚有咩陣係令你唔會覺窄窄地

極小注半大先

陳7講波

可以靠我
我開緊燈

美巴唔好氣餒，係世杯難玩啫，來緊賽季等你復出

有冇巴出水啊

冇水點賭啊

下場買乜

刷角燒味隊全面入場

多謝 美斯係邊到 巴打
希望你買馬場場中場場數錢

到底從高處墜下係咩感覺架呢 逼不及待想玩玩了

同路

英格蘭(客隊勝)2.04

最後1000all in 半和 輸就去跳樓了

之後D場次唔識賭

暫時睇到葡萄牙對摩洛哥呢場
點解 葡萄牙會1.5 咁高
照計得1分 C朗老西都要嬴
摩洛哥上場仲要輸波

波po d人

英小勝一球

爛牙仔今場買咩

賭埋聽日H組兩場先

你話贏就贏咩

黃俊 反底成功

又真

支持黃俊

轉左盤

用你個名對付佢

黎組最弱係伊朗
摩洛哥都叫攻得下

其實我覺得提子最多小勝，陣地戰第一場睇唔到好多野

同佢瘋狂做愛囉

英撚轉盤 -1

好勁=贏好多？

轉左-1

英格蘭-1

All in英撚了

屌你老母黃俊

葡萄牙 除非C朗傷 點睇都高一班呀話 對摩洛哥都唔拎分 定藝高人膽大覺得食硬伊朗

英格蘭[-1]

想半客

想買英撚
但個盤似小勝一球輸盤
而英撚又成日正賽跪低

屌你全家女人

起碼出華dee啦，中場都係無創造力，死症
搏死球吧

Show Blocked User - R2RUJJ

屌哂黃俊全家女人

真

又jer

仆直-1/-1.5 入貨

轉-1
會否引客

冇睇果場
摩洛哥 咁把炮咩 咁skip 算

角大英撚

支持黃俊 聲援黃俊

德國-1

變左 - 1
去定唔去好

德國都係-1

請善用起底功能

德國咁撚廢 唔好拎黎同我英比啦

馬會竟然跟大圍
發生咩事

摩洛哥第一場我都無乜點睇
但葡萄牙第一場 大部份時間都係防反狀態 但係對摩洛哥/伊朗呢兩隊仲有無位比你攻 係一個問題

好波

英係一隊西波

WOW 落到-1盤

個個都買下盤, 搞到上盤無人買

我唔去了 去嘅祝羊

認真 千其唔好借比佢賭 最後當面屌屌佢先

想問呢個係咩app

想買4K 英格蘭

球半仲可以買下盤
-1有陰影...

球探

跟智蛇了

你呃佢話你中左六合彩四獎,分8000比佢叫佢當回左本算數啦

睇下刀仔點揀先 佢連中勁多場盤

唔諗了 -1唔買等幾時

讓少左，唔係即係難贏 D?

上盤日

出華dee9頂咩。2邊又唔係出波勁

智蛇要咩

英撚 淆底 咪買客勝囉
咩都假 最緊要有錢袋
仲有成個月賭

和都係平手,客就FATFAT

你男朋友開post屌你喎

贏波輸盤 定輸波輸盤呢 英撚

半和有冇手足？

同佢講有左

摩洛哥...唔係太差
提子...都唔係太好...係西班牙自己柒先會和左

你個名

有

長知識了

做愛唔戴套有左好出奇?

女朋友好撚固執呀 屌你老母

同佢講最撚憎賭仔

全黑巴有無水！？

岩呀 果場冇睇都知係迪基亞 柒
無謂博 買下其他先算

贏波點輸盤

半主全和

之前-1/-1.5

贏波走盤

似了

skip盤 小注讓球和

英撚今場贏兩粒

走盤冇著數 上盤了

心靈投注買唔切一球球半盤

半和？

星仔搞乜玩心靈投注

角大

角球落大飛....

買左半和
我都唔明情意結定咩
咁多人揀英格蘭, 我唔覺得有機會wor
買左3串1 主主和

點搞

冇錢.又要賭.. 唯有心靈投注.

導人向善星蛇

有無半大黨

滅哂

半和。揮手

下 你前個星期唔係贏咗幾皮咩

針哂啦

場 美職 唔開？

唔信邪 4k半大 追到開為止

場場臨尾一角球破我功，買大破大，買細破細以後都唔賭波了

電話就咁禁最後幾個符號會改左條LINK. 唔識搞

雖然針到pk 但唔信邪4k 半大

取消左？？

呢兩隊好似難啲半大。。。

0:0 0:1

半大無路捉 運氣決定一切

1:2完場 贏波走盤

冇問題 cop出去safari就睇到

英撚難少少

0:0又冚po鏟

估計既 唔好驚

要-1了

角大黨全面進場

角大100%

讓和

半和

兩隊最近6場平均角：

主隊 - 6.5 客隊 - 9

下盤大船

要左英撚-1盤
訓醒有錢買馬仔了

男人情意結 明知場場差唔多半細都照買大波

本多終勝

英撚回飛到1.8

買左2.5S

真男人

機會黎喇

識波

突尼大船

個個都上盤

德國 亞軍廷

個個都突尼喎

其實呢家D 睡超/挪超, 係咪全部停哂, 定係馬會冇開

今晚d波 正氣好多

一鋪蛇有無100%？

唉屌 英撚又針

11點出左

英格蘭 半客

強強呢家係咪攬住女睇波

唔信英撚會輸 上盤！

仲低過琴晚巴西半WIN, 點買呀?

半和好唔好呢

黃俊死仆街含撚屌

你都痴痴地

聽日仲要返工

gchi

又黎

俊俊反底了 想gun

但又驚英撚啲廢柴

做咩姐你

決定信英撚堅廢

準備唱國歌

要唱歌SAVE THE QUEEN!!!!

all in guned

好想跟但係英撚叫我買佢

半場大過1.5球

今日夠正氣
上盤一定贏

半大 角大

Long to reign over us God save the Queen

喊了

半大

9up 估全場波膽英格蘭2:1

any link?

贏波輸盤
英格蘭定律

上盤 英撚贏2:0

1球盤點輸

不妨咁呀

你全家生性病 老母做雞日日排長龍 老豆道友全身針孔 你賭撚到要拍鐵窗邊緣啦
好無?

God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!
God save the Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Queen.

-1

信我 鬼盤 小注好 咪撚訓身 輸死你地

skip盤 小注-1和

2/2.5 b

半和！！

Ali fg針 俾對家教練點名睇實

3場熱門win串埋

最後一關

半場0:0 99%

收皮啦你

我岩岩打緊機 手癢一抽就有4星卡 開心

[/size=6]黃俊反底日[/size=6]

有冇手足有高清link

上盤補個讓和

我now

謝了兄弟

英格蘭2:0嘅話一世球迷+3個月唔打J

1c

日日都係我放link

半0:0 全場0:1

極速1c

不過用hell個wifi lag lag地

英撚似樣

Ccc

兩球咁都唔入

放link有無人派

lm

嚇撚死
要和呀屌

不要開玩笑了

15MIN 0-1
34MIN 0-2
57MIN 0-3
63MIN 0-4
79MIN 0-5
90MIN 絕殺黎多個0-6 客其他!

主隊負責派膠?

屌你 sterling

兩個敗家仔敗完家未

垃圾250

屌咁都唔入

英撚好似咁正氣

Ali自己射好過啦

250

突尼西亞比英格蘭當屎玩..

幾次差少少入

連加特

英撚唔識埋門

屎

屎達寧好撚廢

把握好啲已經20

講個笑話比大家聽

史達寧

突尼西亞傷埋正選龍門

客其他都似

屌咩 比我腳指踢一踢都入左啦

個龍係唔係傷傷地

英禁屌
針了

換龍？

屎達寧咁撚廢

屎達寧迫害半大

似 係出面熱哂身咁

我屌你老母咩 連加特史達0 正垃圾

英撚好陰濕
天地有正氣
英撚輸波

黃俊反底日

突尼西亞連禁區都入唔到

依隊波點解會排名21

2c

條黑鬼好撚茅 下下推鳩人

1:0

0-1

龍門好波 送c

eng 1:0

英撚goal

GOAL KANE

0:1

快過打針

比多球我先

正

正氣日

goal

半大巴打加油

刷多8c

依球係250就飛機了

傾

入波了 唔刷c了

英格蘭好正氣

我個半和呀

kane!!!!!!!!!!

英撚快d刷角入波

突尼西亞真係 咁多隊最廢

開埋半大就最好啦

買個3:0 算撚數

天地有正氣

05完場啦

突尼西亞個龍鳩鳩地
唔接球門球

klaim射走左我Ali fg

半大！

正氣KANE

而家買定客其他

終於有廢隊係唔泊大巴，好感動

估都估唔到 強隊英撚最正氣

還是英撚根本唔係強隊

Claim翻幾球先啦

突尼西亞個龍傷左隻左手
明明依球可以雙手接實,
佢單手拍出

下盤輕鬆GEL

唔係強隊 可以追

半場整多球 刷多8c

換龍準備456

轉-1 真係派錢

Kane帶帽

3.5B

轉龍要俾人456了

球半高水呀屌

馬會想輸少d 即刻轉盤

唔想走

早幾日d ng全部輸返哂俾狗會
唔賭了

牙claim 24歲人 個樣好似34歲咁

黃俊救救下盤手足

比人入完先換龍

你唔係要左主盤咩？

Agger

個龍死就死咁 追一追

個龍好慘 打左15分鐘就無

下一球，唔係即派彩？

仲有人話咩轉1球走盤 真係唔識 大炒啦

客其他 仲要換龍

呢場難啲唔係大炒

屌你快D入多球 但史達0係曼城果埸必入球唔入 就會一直輸家到尾

又輸錢

最好角都大炒埋

等2.5b

唔泊大巴未輸撚死囉

突尼西亞仲同人鬥攻

完場先派

10c ft

咁快開9.5中位數

比利時 (主)對突尼西亞 (客)

暫停受注??

比利時實 重飛到仆街

講真 英撚最對板

想要了

英撚又差d

入左10.5b 危危乎

屌垃圾英撚 把握好真係最少3:0....

我都覺 仲有比利時下半場

想輸幾多粒

補左0:3 / 0:4

估唔到英撚咁勁

突尼西亞輸硬2球以上
已針

突尼進攻唔到

浪費左好多機會
如果唔係半場開其他都似

有強隊風範

沙地朋友隊
死都要控波

真。。。

1c個時差d衝動入10.5
好彩賠率已變

有緣再會

上半場 睇到燥

睇得英超多
覺得英撚最好睇

可能比利時對英格蘭先係小組賽最好睇嗰場

兩隊近六場平均角球

主隊6.5c

客隊9c

其實唔係英對板
是突尼西亞組織好有問題
15分鐘連禁區都未入過一次....
好似夾都未夾過咁....

挽留日清。。。

8c完場

挽留日清

英撚快手入多5球

史特寧個頭

屌
冰 c

比利時下場有冇可能玩野?
照計賠率 應該得1.08

點解英撚好似勁左咁多咁

jump

點解非洲隊好似冇力架?

臨尾轉-1盤真係阿婆都識要上盤啦屌

ENGLAND個龍打個邊爐先都仲得

廢就唔好鬥攻啦

單眼佬 d春藥點賣阿

3c

主隊都有角
3c

屌 啱啱9.5有2倍諗住買就有角

黃俊反底日今日

刷角

衝落底博角球... 呢球俾德國班撚樣一定係CUP返後再K角位斬

連加特又敗家

月巴fatfat

屌你老味痴撚線, 射上太空咁款

肥仔了

LIN.... 空哂撻Q

浪費左3次機會...

又晒一個機會 一個屎波0 一個連加特

死撚左佢啦 垃圾波

-7c

連加特同屎達寧換福仔同華Dee ok?

下一球唔派彩，那有錢買

2.5b點睇

英撚得claim最正氣

2.5s

3.5 都仲得 英撚456

lin

後防玩野ON99

連加特真係好撚廢 換人啦

4c

有角就是好波

-6c

喊出吧

嘩.. 英撚D後防.. 笑撚死

射得幾好

連同250都係垃圾

抵啦 係後邊妹下妹下咁

半客頂住

等高水入2.5b

抵啦 垃圾

11c未

250 lkk 都好過佢

無聊一問 非洲D人咁白既?

班大帝又黎料

屌英撚快入多粒啦

巴西影子

支持

英國人黑姐

英撚後防

入夠4粒唔該

想試下主ng

又冚po鏟

突尼西亞係刷角隊黎既
Mark底先

大炒只係時間問題 上盤gel

Jump

呢隊平均角好低

下隊入球肯撚定英撚，請All in

黑哨

10.5s要了

13.5要了

其實呢個龍都正正常常

神軒請謝拉特上身打救英撚

？？？

半大呢 屌

入波未

個劇本咁似巴西

大炒硬 主盤輕輕鬆鬆

諗住係後場猜波猜到完半場？

12m home

比人快過我講

PK 12M

原來都係開下盤

12m

今場英撚唔贏我自貼bam圖

下12m

小勝，猜到完場

貼得

屌

屌 半客jump

呢啲隊嘅人會入12m㗎咩

入唔切2.5b @1.65

入鬼到咩

半大gel？

隻手咁大動作做乜

黃俊

主要Goal

英撚防守

半和機會來了

屌
想買2.5/3果時封盤

和呀!!!!!
要和呀!!!!!

平日英超慣左

笑撚死

成班唔記得晒尋晚巴西

12M 好難射

無啦啦打9人

11

半大 gogogo

goallllllllllllllllllllllllll

1:1.......

好野！

walker on鳩

DODO好野 跟咗NG

垃圾英撚

3k 半大巴打fat fat

心血來潮想買主下一球就12m 封盤

Nigga

咁樣半大真係喊出黎

屌on9

On9開心唔夠10分鐘又俾人入番
英撚真係保持垃圾

和由 9.15跌到3.14

英撚真係估你唔到

力造半和

係咪4倍

呢場下盤靠英撚後防CARRY

岩岩有重開1.11 主ng

痴撚線劇本

快刷c

4千半大

10.5 由2.1跌到1.7

果斷4.65GUN

有無手足跟左我半大

估唔到呢兩隊開到半大

追平好擦角啦

Ok

正 買埋1:1半場 集氣！！！

同琴日巴西一樣

我屌 我個半客

鳩買主第二球中

又要jump

我買唔到

係咪話緊我

半大巴打

咁就皮2

完全估唔到呢兩隊會半大到

下盤gel la

英撚快d入多球

屌你老母 真係又半和

半和。

人地個膽夠大 眼光準

其實大家真係唔洗咁擔心
我又開始燈返 買左突+1
英撚上半cup唔返 下半都cup啦

屌奶星 終於中

突尼西亞做乜好似愈踢愈有

選擇性判12m

半場黎講 繼雙牙第二好睇

仲有咩好買 波膽已收皮

角大重燃希望

成功改名轉運

Dele

求下你客其他

12m 半大 無得估既
恭喜羊錢

ccccc

突尼西亞呢隊波都幾好睇
唔怕英撚禁屌

2比1 3比1有冇得諗

信念唔夠,淨係0.5/1同1/1.5小注

周瑜巴

冇買到

又混戰唔入

9.5b

又封

隊隊對英撚都愈踢愈有架啦

鬥攻

笑死人敗家到

做乜封盤

會有下球

慘了

買左比利時半大 諗住贏左推落呢場到 點知比利時班仆街下半場先開大

英撚真係似馬戲團出來搞笑

英撚都有得屈燒味

西亞長城陣

on9

10.5都驚驚地

但你通常第二次唔準

求巴打教路

世盃咁撚難賭，決定針了

長追半和上左樓了

買唔切

仆街claim比人撞跌唔睇vr比12碼

突尼西亞加油!

英撚咁廢 怒屌對家下球

買得100

中完一次高水下次就炒

場場2倍幾3倍 賺硬

3場都半和 假到..

莊家唔比

半大黎

打錯

半大 自

驚閪咩 追和英撚照大炒你

可能半全2

怒屌50突尼西亞ng

岩岩睇撚住佢封盤由 9.5 10.5 變到

[10.5] 2.00 1.72
[11.5] 2.75 1.39
但4C 係冇變過, 狗會真狗撚到

刷角未

英撚把握力9流

打錯 岩岩個腦亂左

好撚想買主win 其實真係越踢越有

下盤巴打

巴西劇本🤘🏻

救角

10.5感覺買唔過 再訓過

半大cashed

C呢？

半4全7

半客 慘了

水泡打大船

連加特敗夠未呀屌佢老母

放心啦
下半重整 456 我大英撚唔會拎1分就算

信英撚

Walker

5c

555555

真係開唔到3場上盤

有角就係好波

唔會拎一分 一分都冇

9c完

屌個niggar係唔係卧底來

連加哂左幾多球

連加特又飛機

敗家

連加岩岩個口型係fuck

連加特又一球

1比1頂到完場

單刀中柱

未必有

英撚真係笑話

岩牙 下半場入番3粒都仲得

只求連加 相安無事

屌！！！！！

後備龍

連仔好敗家...

9.5s係咪等死

跟住你死全家

換走傻連未

英撚笑死 又炒

痴線.. 咁樣撞柱

其實你地屌lingard 係咪無睇過獌狗比賽？
佢只係做緊正常表現

半五全五

點解D力架 英撚仲多過非洲隊

撞鬼

突西不設防

連加特返去打飛機啦 廢到 幾多球啦

連加特晒咗三球必入

對唔住
原來我老豆買左呀lin 無入球

嚇撚死咩 半和啦

Away ng 96%

空龍都射唔入

只差一點點

正常表現

祖國D埋門廢撚到

廢到嚇死人

LIN又柒..

突尼斯有火。 應該唔差

唔好換連加

主隊有火

佢本身就係咁廢

我買左佢乜都冇

cccc

非洲隊個4號仔後衛好撚快 , 一野爆開英撚7號+8號仔(好似係)

希望夠氣力頂埋下場

呢場力做半和

不意外

又係巴西劇本

上盤jump

排442 出華DEE 啦，睇住250 同連膠兩條垃圾獻醜，再望望自己有條-1飛

又開半和

碌地戰術出現了

半大唔到 條含家鏟連加特真係拖去打把

頭先柱邊嚇死

又做戲 偷望鏡頭

100% 非洲隊個12號仔插水哂時間, 佢訓地個時係到望個球證係咪來緊

又迫害半客

C呀

真係好撚好戲

突尼西亞希望你下半入多球 好黎好去 贏盤收錢等我停止賭博

半和GOAL

半和半大

驚險半和

今場世界盃最後一注半場和竟然中左
雖然得十雞

英撚把握好少少起碼4粒

明明可以5-1

半和杯

11.5c追唔追得過？

英撚成班敗家仔 決定訓覺了 巴西劇本

3場半和幾倍

世杯又一場半和

訓多過踢，on撚9

下半埸冇咁易踢

5-1啦屌

連仔一個晒左幾多球???

英撚會刷嫁喇

半和盃

賤種英輸撚埋佢啦

英撚正一大嘥鬼

英撚開頭係威係勢

刀仔：好人好者唔會買突尼

1:1 半場買中左 完場2:1就fatfat

英撚後防屎到

已經輸緊 想補飛

英撚成班敗家仔真係屌都曬氣
預左輸錢訓覺算

半和cashed

Lin
250
Walker

9.5角大

100%開到

-5c

連加特果種廢

10

1：1
13c ft 100%

係開角大先好

3X4 都有6倍.. 爽到

下盤cashed 馬會一開門即拎錢

900

屌你老母總結開左幾撚多場半和
埃及對烏龜 半0-0
摩洛哥對E朗 半0-0
法國對澳洲 半0-0
阿根廷對冰島 半1-1
秘魯對丹麥 半0-0
哥斯達黎加對塞爾維亞 半0-0
瑞典對南韓 半0-0
比利時對巴拿馬 半0-0
突尼西亞對英格蘭 半1-1

踢左14場 開左9場半和 7場半場0-0

10.5大jump

聽日3x1半和先

聽日3場串條3x4半和當賭左算

發覺隊隊D龍門都好勁下... 除左西班牙

3場半和 wtf

又抽ddg

買左一舊 突尼斯 贏

累我輸錢.. 冇計.. 佢下場唔表現神勇返真係有排抽佢.

同埋事實係其他隊D龍門真係幾勁下.

agger

冰島

突尼西亞個龍都幾勁
不過踢得15min

場場買半和都發左達

英撚真係 咁樣輸12碼

其實呢個後備都唔錯喇

手足你睇緊邊個時空嘅世界盃？

但一買半和果場就開2邊

只求11c +連加乜尻都冇

世界半和盃

平注場場買半和好撚過

下半場456

佢2球差d 入驚到瀨

戰犯

細角 半和

卡爾獲加大撚鑊

唔去換連加

博下運
岩岩買左半和

Walker 真係多撚謝佢

換走連加特啦

[red][唔好/red]

呢三個打靶仔 睇見火滾

今場個半和禁爆左幾個平安鐘

驚險

我個02波膽

想要個3.5大添

半場主客和過關 3x1
細節
星期二 1 哥倫比亞(主) 對 日本(客)
和 @ 2.00
星期二 2 波蘭(主) 對 塞內加爾(客)
和 @ 1.90
星期二 3 俄羅斯(主) 對 埃及(客)
和 @ 1.92

低水到唔似開半和

我買親角球都仆哂街

啲女唔係好得

1:4完場 ok?

想知

想屌

繼續攻
比場好波睇下

想中出

追唔追10.5b 好

10.5b要得過?

比利時見上半開9C 心諗大角冇走雞啦。屌

想屌到佢口水都流埋

聽日冇半和架喇
半主啦

想買10.5+ b追

咩app咁好

呢場呢

呢度都見到馬版巴打

屌你又知我想買半主

提多次大家

兩隊近六場平均角球

主：6.5
客：9

10.5b定3.5b好

10.5 燈親大家對唔住

足至寶

突尼打成點？想$100 突尼贏

即係點?

所以?點買好?

聽日有咩心水

角膽一定又係9

姐係角球往績睇落唔似開到角大 仲有角細盃加成

主ng
3:1 3:2
再買10蚊 4:1 4:2

嘩屌 個場好多蚊

ccc

好污糟

CCC 我奮力追 追到沒法追

淨係跟住屎達寧

屎嘛

比啲角我！！

加油

姐係6.5+9=15.5？

送C

送角

唔洗除2?

唔通今屆真係會跌晒眼鏡

咁我買沙地10蚊冠軍先

屌咩 咁送角

-4

Dllm送角

世界級送角

咁主飛平均一場刷6.5 客隊平均一場刷9 ，點解要除2

1001

.